多謝今日幫我阿妹返屋企嘅手足

是咁的 我阿妹仲係個中學生 今日去咗發夢
發完夢電話冇電 加上身上冇咩錢 喺銅鑼灣又搭唔到巴士返唔到屋企
點知有手足好好 俾咗個尿袋佢 仲俾錢佢搭的士
返到屋企附近仲有其他手足陪佢行返去
雖然我個時都發緊夢 但身為家姐嘅我完全唔佢都喺到
頭先問佢就話唔搵我係唔想我擔心...
我真係十分慚愧
好想多謝各位幫咗佢嘅手足 好想請各位食飯
我愛你哋！！！！！！！！！

發夢感受：家長們都好nice⋯⋯

［想贏入嚟］輸乜撚嘢啊？而家先係轉捩點！！！等我用「假保險」同「私了」同大家剖析下現時情況、講解光復行動要做嘅事！！！

915 - 進步，改善，突破

小心，手足一個不能少，好人一生平安

祝各位手足平安